捐血會唔會改變體質？

話說我生左十年暗瘡都係反反覆覆，overall都係爛面。

自從兩個月前人生第一次捐血，直到而家接近冇生過新暗瘡，由十粒係臉變到0-1粒。

到底捐血係唔係會改變體質？

血液流失會加速血液製造 造成新陳代謝加快 令體質改變 以致暗倉改善

利申 Bio B

捐多啲啦
相由心生

btw 去哂啲陳舊血，新血質素好應該係關事

唔會 你唔捐D血都會過3-4個月會俾肝代謝架喇

捐血 唔敢講
捐精 一定會
自從上年捐完精之後，身體健康咗好多，無病無痛。
體力好咗，精神好咗，感覺好似後生咗幾年咁。

打手

我捐完血考試100分 你話呢

你呢啲咪唔識玩囉
捐血講到明比捐大陸人會有錢收返
有講既話有錢收返
不過無講到最後都係賣比大陸人

中醫有放血療法，放左啲毒血出黎

一滴都唔會「捐」

紅十字都有打手？

加快新陳代謝=快啲死

支持就打手

助人為快樂之本

捐? 係賣血, 不過啲錢你冇份袋

好想捐 但係貧血 血色素得9.幾
係媽媽遺傳
家族遺傳嘅貧血係咪唔會好？

係，基因病邊有得醫，除非你搵最近位基因刀大師

自從捐血

唔會
但你捐完覺得好左，就繼續捐囉